有種女人成日話自己係仆街磁石

咁磁石都要係相吸先痴得埋既

仆街男同仆街女
異性相吸

一講感情事班女人講到自己受害者咁

夜晚冇人

聽到都想嘔，唔諗下自己咩樣咩身世，好既荀既 人地都唔揀你啦 d女人諗野戇尻尻

咁好似我依啲a0毒撚邊有資格可以笑佢地喎
起碼人哋有伴

....唔係咁講既

用自己中愛滋或大肚的風險找人陪?